有參加放映會(不反對通知書至2300)市民涉嫌參加非法集結被捕

約晚上10時40分，在沙田法院外被警方搜身和查身份證的16男17女中，全部16名男子被警方以非法集結罪拘捕。現場不少警員未有戴上委任證，只有部份警員身上有展示警員編號。10時50分，被捕市民被帶上旅遊巴。有市民向記者表示，今晚是來參加電影放映會。

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

有病

法院咁近放映會個位

我冇野講

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

警方又做錯事

有份扔野嘅同我入黎！

商場拉唔夠人
求期拉人充數

ON撚鳩?

BTW 有冇醬油?

到底不反對通知書既存在意義係乜

好似好大個位俾人入一國兩制已經失效